NBA放棄林書豪真係NBA歷史上最佳決定之一

條友而家連打CBA都開始比班大陸仔嫌棄
不得不佩服NBA所有教練同管理層既眼光
特別係上季既raptors教練Nick Nurse
佢完全無視班on9林書豪fans死都唔出林書豪,淨係出VanVleet到而家我都認為係最好既決定

波台好似有個post比人bin緊

我準備cap返之前屌nick nurse d post出黎bin

速龍應唔應該試用林書豪？

條友最勁咪就係ny knicks個十幾場....之後又變番個三流球員

Playoffs嗰陣班柒頭喪屌nick nurse
心諗屌你老母vanvleet廢極都高你林書豪幾班
好彩最後vanvleet證明咗自己

好彩去左CBA 如果唔係去到邊隊 果隊教練都會比lin迷屌

咁佢真係廢呀嘛,係有D速度,但 0 defence
NBA咁著重defence佢邊有得撈

屌
個post見到自己
屌柒果d傻鳩

書豪除左係黃蜂外，真係無乜邊隊叫得打順。
去到網仲重傷埋，其實都預左無運行。

同呢班唔撚識睇波既柒頭拗真係哂鳩氣
就算而家同佢地再講返佢地都會話：咁當時黎睇vanvleet打得唔好，事實係應該試下用林書豪
真心低鳩能

Van仔好撚勁

CBA佢打成點?

外援黎講其實算一般

仲要比支那狗批鬥

咁攞住CBA最高人工咁既表現查實你又唔怪得哂佢地

大陸已經吹到cba 難打過nba，因為3分線細d，又無防守3秒，防守強度好高，所以Lin打得唔好。大陸有評論仲話即使浪花兄弟去到cba都唔會打得好

..唔識籃球 姚明係咪勁過佢好多？

成就上係

姚明副body已經世間少有，仲要有技術，無得比較
籃球係好講求球員硬件嘅運動，球探會情願選擇一d身高彈跳展臂都強過人但技巧稍遜嘅球員，技巧可以慢慢練

支那狗打飛機天下第一

其實按你個角度林書豪可能仲勁
你望下NBA後衛清一色黑人咁款連白人都少你就知身體質素幾重要

佢一舉手都差唔多入樽
其實仲要咩技術

勁，但一定唔top，又易傷
對比起6尺10同樣打pg嘅ben simmons 3分都唔識射一樣穩坐正選，Lin平庸嘅硬件加一般嘅球技好難發圍
Lin嘅高峰期在我看來應該係黃鋒打第六人果時，但都遠遠不及而家嘅Lou William，同樣攻強守弱但Lou勁好多，即使Lou係Nba入邊都只係一個二線角色球員

好明顯你唔識籃球你咁講yao場場可以拎5、60分

連輸豪呢d抵佢undraft 正係識turnover
放佢打幾年nba根本就係可憐佢 其實從來冇勁過 打咁耐都係一d成績都冇
講真甲一就岩佢 CBA太高級啦
不過呢d垃圾隨時連學界都打唔掂

你講野好襯你個名

嬲豬？

當年係ny上位就話melo杯佢
食撚屎啦林書豪你條abc

睇過條片講啱啱佢轉左cba既訪問 佢講到自己起nba好懷才不遇既feel咁 可能佢係有料既 但打得nba個個都有返咁上下架啦

LIN迷仲J緊佢屌打湖人果場史前SEASON
條友美國出世 父母台灣人走去認自己係支那人 想代表支那男籃 LIN迷對住呢D特別睇得開

佢都係上下綜藝節目算啦

你個名

Lou will點會只係二線角色球員
去任何一隊都會係第二三得分點
上季打到有呼聲俾佢入all star

自從佢開始上大陸綜藝之後佢真係廢到閪咁
根本佢d fan屎選擇性無視佢唔專心打nba呢個事實

估到有人咁講，佢係最佳第六人，但如果真係勁嘅就一早打緊正選，佢防守太差喇
佢係nba真係唔係一線star，認清事實，有排都未到佢

林書豪場均得分助攻偷波全隊最高, 佢個隊CBA排第三
想問下佢俾邊個嫌棄

條友最fit個陣都頂多係身六人或者掹車邊正選，佢有呢個關注度純粹係因為係亞洲人，有中國市場
佢e加去中國比人打，只可以講句抵撚死，有美國人唔做，尼中國賺rmb做狗

最佳第六人都唔係一線,你都幾撚on9架wo

執到指環算好彩啦

牙lin都唔係打搶分嗰啲角色
要搶分搵jr smith喇

CBA外援唔撚搶分要黎把撚咩

學界我屌

大家對一線嘅定義唔同，可以討論，但唔好惡言相向，自損人格

Eric gordon, jr smith, barbosa等等都贏過最佳第六人，你認都係一線球星？

final game 6 第四節，連續三球三分

吹到一線又大得滯, 佢最多叫有能力打NBA

勁唔勁 對球隊重唔重要 唔係淨睇係咪正選
要睇上陣時間 有冇球權 放唔放佢close game
Lou will有齊上面嘅因素
Manu打後備一樣打到hof
至於事實 睇你自己將定義收到有幾窄
但恐怕
一個被討論應否進入all star 屢屆6th man得主嘅球員唔屬於一線
唔係大部分人心目中嘅事實

係人都知lou 唔係一線，快艇係paul george同kawhi嘅球隊，其他都係角色球員
可能果個人唔知咩係role player，以為係踩緊佢地，其實role player可以係球隊嘅3、4號得分手，lou絕對係出色嘅得分手，但唔算係一線球星

当年纳爱斯弃用林书豪，把范乔丹放到场上被你们喷惨了。。
现在看来，是不是根本不是一个档次的球员，书豪现在打的，在cba快被裁了。。。

Manu幾多冠呀？manu幾次allstar呀？未係一線就未係一線，將來可能有機會係，但而家未係，sorry

係...雙人組健康無傷的話火箭當年真係有機會升空

Lou will 點撚樣一線呀

姚明唔傷咪勁 呢個吹大晒不停傷
你當不停傷既c朗
勁都無用 無得出
其他nba中鋒咪次一級既基士文
但係唔傷囉

有咩用 成日傷中國先吹大佢

完全o晒嘴，佢係好波但講到一線對比起佢地我真係唔識波，睇左差不多30年nba我眼中嘅一線係mj pippen olajuwan shaq kobe tim duncan lebron果d 佢地同我講lou will

入得nba個個都好勁

林書豪普通料

體能差太遠 係華人先比人吹捧

當然華人打到nba算好勁

佢係岩岩到門檻 nba要求好高

咁你又要求太高

lin頭算能數啦 除左紐約人同黃蜂打得好少少之外都係廢

CBA日日比人打
勁治癒

cba d憤青見佢美帝打波 打多2拳

唔愛國呀拿

講緊一線，一線就真係一線，哩d係代表人物
就算講現今世代，後衛黎講仲有curry kyrie harden 等等一線球員
唔係要求高唔高，如果無要求個個選晒入名人堂丫笨

打CBA 打到MMA咁
J.Lin呢d打法點撚樣打？

Lin 體能普通料??
Draft report 速度頂級 其他都中上喎
同埋Morey 都話用内部model 評估過Lin 值首輪15pick
只係佢係Asian 同唔係打 top tier NVAA

CBA係Asia嚟講叫最高水平聯賽
睇東南亞果d仲廢

不過都係垃圾波
睇過一場開波6分鐘 未撚入過波

周琦條垃圾返CBA比人叫大魔王
屈9其他支那西

其實真係普通，對比起西書同樣高度可以勁遠飛埋去鋤樽，又可以後場籃板後自己極速推上前場一條龍上籃

佢NYK個陣係真唔差 歸根究底 奶共俾天收 極速退化

字母哥當年都係排15 curry直頭比人笑

你唔好用埋LBJ/ Giannis黎比
咁應該9成NBA 球員都standard 以下

慘 記得早幾年捧到上神枱 仲嗌哂咩瘋

依家變地底泥

都話入得nba個個都癲 佢都谷到到上限 冇潛力再升 人地選秀果d岩岩初生

緊係普通料

歷史上邊個PG彈得高過西書 你要比攞rubio合理d囉

無心打波 全力奶共做明星
仲開口埋口提耶蘇

打nba你估港甲咩競爭大到

以前鷹王就勁啦

就黎裁判都打埋一份

膠少陣啦
你自己睇左咁多年 個個Draft已經19歲
可以成長既最多高一兩寸 另外就係操體格
其他體能基本上生定左

又唔比較得咁討論黎做咩？
要再講多次，打得nba嘅都唔會差，但都要再分下級，Lin係好，但真係天外有天 人外有人

講緊draft 當下既客觀評估
唔代表以後發展 大地lottery pick收曬皮
我就唔知NBA隊點做
反正Morey自己admit 唔選係因為racist

講真如果連Lavine 都未係一線 Lou will 好難算一線 頂盡二線頭

係喇係喇你個ex飛撚左你係因為佢鍾意左個有錢靚仔然後你好唔甘心話點解要搵我同佢比，要比就應該搵八兩金同你比

上面話普通料
然後你拎個NBA入邊都係歷史級既黎比較
你個reference point set 到咁佢的確係普通既
不過係好既入邊係普通

有好多人鍾意d二三線球星，但就唔可以俾其他人將佢地同一線球員比較，明明大家都係打nba

其實真係CBA難打過NBA
CBA啲中國球員打波打到打架咁

你上面個例子係
你個ex溝到個 Forbes 400 然後飛左你
之後你話唔係list 入邊既都係普通料

Vanvleet未生仔前真係廢
生咗之後all star level
今年有機入ASG

上面講緊Lin 個條件打到NBA係純運氣
如果上面係講緊Lin 係星既咁緊係同星比
無理由有無能力打第六人/role player even if benchwarmer都係用一線球員黎比

你都係唔明，林書豪普通料，係因為佢哩個等級嘅球員有好多，你搵另外一個普通料球員同佢比係無意思
你要同d明顯高一級嘅球員你先會見到個分野
雖然哩度用普通料嚟形容佢，但其實大家都知打得nba嘅都唔普通，只係佢係nba入面係比較普通，如果nba分5線球員，lin 最top時應該排第4線，上文提及嘅Lou就第3線

佢係特登收順啲打艇
佢肯去其他隊，名義上未必係，但係份約都係starter level

睇吓出年美國隊點樣屌打班蝗
炒50分不是夢

點解唔去歐洲打？
利申唔識波

佢唔啱打CBA啦
唔係能力唔夠，而係CBA嘅外援位係有限，第四節又有限制
所以CBA係要Marbury嗰啲先至最有效
Lin係組織嗰啲，但係啲隊友finishing廢，咁樣carry唔到

可能佢對支那國充滿美好幻想

所以我咪話你個reference point 唔現實
當NBA 分5線 all star > starter > sixth man > role player > benchwarmer
Lin draft 個report 係2-3線之間
生涯上過2線 大部分3線
絕對唔係普通料岩岩過到門攬 (4-5線)
美國尤其運動界對Asian 歧視好重
佢仲要打guard + 有球隊出過千萬長約

錢

代言+ 節目 + 想幫佢細佬完夢

打多幾年收山, 擺明臨老想搵尾水
歐洲隊邊出到300萬美金

唔岩？ 手感仔最多cba 2線

不過頭幾round vanvleet又真係垃圾級喎去到conference final最後先醒覺
可愛carry得好撚辛苦

不過林書豪根本唔岩個體系 唔出好正常

你都係對普通料哩3個字太誤解
應該講佢最top果期係over average，but overall佢生涯被形容為普通nba球員我覺得合理（個人睇法）

合理

Lou 真係輸在防守 二線好make sense

Harden冇defence都mvp啦 死on9 仔

除左防止外都頂級 仲要有steals 點比？

好撚憎harden 但林書豪唔掂

其實佢有無冠軍指環

佢操到Harden咁撚大份或者nash咁勤力應該仲打緊 問題係奶共奶到 I’m done左

有
條友PO垃圾時間出過下

聽講順豐寄失左

Lou will進攻一線 但防守漏水

footwork 好緊要架，你拎到個波，前面有個人你攔住你，你都要頂住對抗，然後轉身擺到入去架係咪？

咁事實上真係melo 杯佢

真 CBA戰場黎
正常人偷波係拍個波

但班中国球員嘅偷波
係拍你對手 令你控唔到波
咁樣咪偷到你個波囉

老實講 姚明手感真係世界級

佢細佬廢到咁就算數啦
外援身份點會簽個咁廢既

之後有死忠話無歐洲隊要佢先去cba
on9啦
貪錢姐

可惜明明姚明唔可以出多過30分鍾
就比edelman用殘左
加上年年要打中國隊

其實睇你點分
你分到 一二三四五線
定係 一二三線
同傳奇 、明星 一二三線

跟本唔同人就唔同

但係就咁講佢一線
同話曹星如係世紀第一
冇分別都係巧立名目

因為拳擊咁世界排名第一
只係俾你挑選拳王
仲未講有四個協會 十幾個磅級

nba唔要佢：great. i'm not done. i have the excuse to go to cba.
yay!

好似生涯賺左60m
好癲
it 得30m
lou咁多年都係得8m/year最多，雖然密食當三番

所以抵CJ串尻佢喊

球員臨老掘金都正常, 歐洲頂薪先得百零萬(無記錯係)
佢去應該100萬都無

下...
咁最高5個一隊咪拎總冠軍?

入籍中國咪得

LET GO HAWKS

大家都係打緊nba
但一個人工300萬 一個3000萬

lin頭宜家係cba呼風喚雨
雖然隊波好似唔係排第一

林書豪 真係吹大左
籃網大傷之後 已經上唔番
佢打Pick N Roll 係唔錯
但現今籃球好講求身體質素
佢呢一方面係硬傷

哈佛仔 板凳末端球員 有故事性 加幾場爆發 咪吹奏下
打職業 係講求穩定性發揮

睇左幾場 lin

我覺得佢去cba係好撚錯既決定

佢打法唔係搶分+本身打開組織果類

佢果隊班on9 空哂都可以狂炒唔撚明cba咩水平

咁公道咁睇 佢係cba 我睇果幾場 佢要點切入都好簡單

見佢切菜咁切 但個防守強度 同nba黎比 我覺得cba係狼好撚多 明明個水平差咁撚遠 但下下要人唔要波

加上無防守3秒 佢地係入面打撚到Lin on9咁都唔會吹

你地想像下字母哥係世界盃都無得發圍

加上cba球迷對佢 既幻想係 場均要30分以上 乜7都好似開外掛

自然期待得好癲 但依家...lin佢表現唔係唔好 但落差太大

林書豪傷完之後速度都冇埋
本身拍波又廢
成日衝入人堆入面拍停個波
打進攻又一定要係咁call pick
舞個十幾秒pick幾次先上到
最後9成draw foul/pull up 2分
持球就基本上唔會射3分
打nba冇人要真係好正常
打法完全不合時宜 又廢

上季拎倒波係手就腳軟 仲要成日9衝
條友已經無曬自信 心理狀態極差
藍網時期最sharp 可惜傷撚左

邊只，navarro打巴塞當打個時一年都有3m，老左都有2.6m

After spending the 2007–08 season in the NBA, with the Memphis Grizzlies, Navarro returned to FC Barcelona in the summer of 2008, on a 4-year €12 million euros net income contract. The contract included a €10 million euros buyout amount. The contract also included an optional fifth year, which brought the total contract to €15 million euros net income. In 2012, Barcelona picked up the fifth optional year of his contract (€3 million euros net income), and extended him for another two additional years, at a salary of €2.6 million per season after that, bringing the total to €8.2 million euros net income over three years

In the Summer of 2015, Llull once again extended his contract with Real Madrid, this time through the 2020–21 season.[7] The 6-year contract extension was at a per season salary of €2.7 million euros net income per season, and his contract included a record buyout option of €25 million euros (USD$28.64 million as of February 3, 2019 exchange rate), the highest buyout amount ever in European club basketball history.[8]

好似俾kobe狂屌？

個個對住佢玩功夫籃球，以為block到佢好似block到nba球星咁追住嚟咬

youtube都有片
cba班撚樣覺得外援搵錢多, 借啲意打鳩外援
黑鳩會直接還拖, 林書豪最多係微博呻

Lou三線

完約一定走

大陸樣樣野都高人幾班架喇，有咩出奇
係大陸人不屑呢啲外國勢力，所以選擇係本土發展

當然喇，二線係allstar game 常客，一線係mvp或可競逐mvp級

批鬥佢好似因為佢話打cba似打交
唔算打唔起 不過感覺放唔抵身段

但係jr 去到cba 都變mj 喎

Lin draft report 速度拍得住john wall 唔算普通料啦

係佢兩次prime都哂咗 prime時打6th man/starting pg都得既 但佢球風需要個coach肯俾球權佢，但佢又唔係superstar

點解要用咁多蝗語

三流比多六流左右

訓醒未
呢個身型大撚把缺點
跑得慢 防守觀念要好好
回防又唔快 進攻又慢幾倍
NBA3秒限制晒啲Big Man
射唔到波都要狂練好罰球
當年佢勁係砍鯊戰術用唔到係佢身上

講唔贏就講廢話

勁 但唔係球星
做唔到一線係因為佢唔可以一個人撐起球隊/做軍心

呢幾個頂盡二線
講到尾 你問火箭邊個當家球星都係記得
Harden TMac Yao Olajuwon
其他都係綠葉 幾勁都係襯托球星

其實全世界得幾百人打到頂級聯盟 仲要打到8年 講到好似好垃圾 同埋d人cba其一原因 cba屈外援為主 唔似歐洲打團體 容易刷數據 刷靚cv 同埋cba完季 就係nba playoffs 搏簽返想補強的球隊 當然奶共都係其一原因

唔怪得而家學界d人個個都
當自己係明日之星
原來J.Lin都唔夠佢地黎
Ching有見地

利申：唔是Lin fan

我覺得無錯
所謂一線係指真係球星
一個人可以穩定軍心 做到當家球星
GM會圍住佢地諗球隊發展買人
先可以叫一線

Agger ar ching
俾Steve Nash, John Stockton都打唔掂cba

休賽期間成日上支那綜藝好心就養傷或者訓練增強自己實力啦
打咗咁多年都仲係得pick and roll一招
不過可能佢都知自己極限係咁多, 奶定共留後路

Sick ball

點呀你係評判呀？輸贏你判斷？你老幾呀？何況根本係個人見解分咩輸贏，攪事嘅人最黑人憎，話緊你呀loser

終於有真正識波嘅人

我係佢就留係NBA座冷板拍下廣告算
好人好姐走去CBA打cheap撚晒仲要露晒底俾人嫌棄

而家係nba無球隊要佢呀...

乜唔係話CBA似爛仔交咩

都冇得個傻仔揀太垃圾冇nba球隊要

收少啲坐冷板點都會有人要掛
有華人巿場買下衫
當年王治郅都係一直坐冷板坐左好多年

0 defense 係咪過份咗證明你冇睇波盲反喎

應該打完果場就退役

佢唔係支那血統班支那狗都唔buy佢

CBA，功夫籃球禁打，冇返啲功夫底點打

佢個個都屌架啦
不過佢都肯聽lin嘅策劃

Cba都打唔掂，唔係啩

lin冇3分先係死穴 最高個季4成都冇 網隊打一場有5成唔計

痴左冠，點都贏

12個負評

小學雞

3 分線區
冇 3 秒防守呢 d 係叫國際例
佢咁講即是話全世界所有聯賽都難打過 NBA

pull

你估賺支國錢易架, 搵命搏架

On9 傷炸 唔傷係nba 正選實力

一線只有josh smith

Ching識波

支國上到ig? 做乜唔用微博

Yao都唔係當家球星？

自膠 眼大睇過龍

On9到用giannis同lbj呢d比體能話lin唔合格
On9極有個譜啊

去左CBA之後豪仔NBA份鬥心唔能見左

佢衰進攻啦擺明

二線最勁，差啲一線有嘅特質，carry一隊波嘅能力

欣賞佢可以脫穎而出打NBA 但明明係美國人又係哈佛grad 點解冇得打NBA唔係美國搵份工做下 係要去支那打波

無計華人操極個身型都唔夠黑人咁厚防守意識幾好幾搏命都始終係差啲而家老左更加難係nba出

係咁易打個個7呎巨人場場100分喇
內線有3秒 唔夠重又俾人推返出來或者塞唔入內線 腳步慢防守又俾人撚

咁鍾意奶共 抵死

搵份工做邊度有300萬美金年薪

打波打到打架咁 又要食埋化學元素表
呢300萬你賺埋佢 打左咁多年仍都搵左幾千萬啦

揾份工打
人地CBA年有300百萬美金
有乜工有依個人工？
仲未計佢周邊廣告

搵份工打真係笑撚咗
如果香港個個諗野都咁撚天真真係死撚得

球員職業生涯短, 退役就要自己俾錢醫傷病, 想搵多個錢都正常
佢無理由唔知CBA咩料, 揀得就預左

就算佢而家幾柒都好 起碼人地有顛峰期 而你嘅顛峰期應該係一日打5 6次丁

其實lou個出場時間多過正選
細ai一樣第六人攞埋fmvp

揾得多自然就洗得多啦
成2400萬去大陸一年
我相信大把人仆住去啦
講到自己咁清高

最撚醒係你 NBA唔去搵你做commissioner真係晒左
300萬美金要係支那日日打架咁打同食化學元素 你打埋我果份
同埋上面講左 佢已經搵落有幾千萬美金
最後強烈建議你接銀仔班做下一任commissioner

真 有勾手 又識射波 又識fade-away 有防守 又唔食球權

人地死雞挺飯蓋

尤其近代PG過pick後突破同抽起射都兩者缺一不可，除非你好快/對抗性好。
林仔紐約人，火箭同黃蜂既時候中距離一般（係黃蜂個年射波叫好）但贏在有速度同對抗性好係突破個邊補救啦，同重點係林仔finishing本身係幾好。但去左籃網大傷完，林仔既突破明顯係廢左武功，去到鷹打左半季唔知點解射波愈黎愈差，去到速龍打信幾場見到佢控場係幾好，但d射波真係返唔到黎到今年要個定軍心既老將又未到佢，要bench既強隊都自己有曬人，射波佢又唔得，咁不如搵隻後生既養好過要林仔啦

你地唔識波啦當年林來瘋果陣幾撚勁
數據勁過Jordan 又打爆Kobe
係之後Melo 同 JR 趕佢走先搞到咁
等我搵返當年d 片再 bin 鳩你地

係香港人先會諗返工..出左名, 咁有成就既人, 仲有大把水腳, 叫佢返工....

去得cba咪又係講錢，仲同你講鬥心咩

佢既人生精彩過, 黎緊50年都會有人j linsanity
係Air Canada Centre 3分絕殺Raptors

條賤種係咁

討論都要爭嬴輸, 好明顯係細路仔先會咁, 唔可以平心靜氣討論

無辦法連登太多小學生

其實佢算係合格既bench黎，未傷之前。。。

佢真係有咁嘅命，唔洗落場都有冠軍指環。

見親你都係講埋啲濕鳩懶係識嘅嘢

傷左咪變左後備都冇人要囉

仲話Harden冇防係幾耐冇睇波

Harden近兩季防守唔算特別好，但都平均水平啦

但Harden得分能力強幾多

Aggre
最少都要有球隊會用佢做第二核心圍住佢組隊，FA market有大把隊開max俾佢先叫得上一線

Eg, Beal, CJ Mccollum, Green, Love呢堆

Lou.Will...... 話佢一線只可以說明講果位巴打係佢或者大飛fans

其實你馬後炮都唔係好得去邊

咁nake Robinson

點樣解釋佢當年打old york knicks咁犀利

你sure我係馬後炮？

淨係唔識打足一季

得罪講句，果輸勁係因為佢係no one
所有球隊嘅game plan都冇佢存在，放生晒咁俾佢打咪勁

果年之後佢就越打越沉一年衰過一年

咁j lin直到4 5 線

其實你呢種分法都幾on9
不如直接分mvp級同all star
唔好咩一線二線
如果mvp先係一線咁好多球隊明星都係二線
之前既AD towns booker oladipo
仲有未爭過mvp既Irving同k thom係咪又係二線？

New Jersey nets?

?

新澤西籃網

係 重傷個場射4中2 3分 好似係

應該佩服佢有能力打到nba既

高有撚用 玻璃骨咁不如我揀個無咁高但好撚好撞

JR SMITH真係笑撚死人 幾時賠番個冠軍比吾皇

全中

乜鳩都上帝 自己爭取下啦
都幾撚抵佢死 拍埋D 垃圾籃球節目搞到自己咁

邊撚到蝗語？？切菜？搶分？切入？ 乜撚野

你係咪on9 冇4成就叫冇3分？

最高果季 3成7 生涯有接近3成5

絕對唔撚差 係唔可以放你3分既

4成命中 講緊係 定位射手 sharpshooter

Jlin 個type 擺明 就係 slashing playmaker 果種喇

唔傷既jlin 絕對有弱隊正選水準 強隊既第6人水準

你啱，一直講緊Lou Will係3線，唔係mvp級亦唔係All star級，但哩度好多人堅持Lou係一線，但你引證咗我講法

連登係都要見人低潮就要踩到人變地底泥先安樂
無論咩範疇都係咁
毒撚自信就係咁刷返黎

咁你嗡乜 Lin 體能差好遠又普通料
未傷完體能佢除左變態果幾件以外除時一線
速度仲要頂級

切入 咪蝗羅 幾時香港人會用依個字 一係就走藍 一係直接講走入去啦

豬豪帶埋自己係nba train個班人過黎
幾千萬人仔日日食空運美國食物都得

當年佢係好勁 勾手 中短距離都唔差
係比人操殘 先至焗退

係nba入面嘅普通料囉咁簡單都唔明

「除左變態果幾件以外」
「除時一線」
帶撚咗兩個頭盔
然後「速度頂級」，我有聽過同john wall一樣，係講起動速度，但我有質疑報告有無話佢嘅體能可以全場keep住個速度？你係有睇過詳盡嘅報告？定人云亦云？即使佢速度快，易傷已經係佢最大缺點，證明咗佢身體負荷唔到nba嘅速度，亦證明咗佢硬件係普通料
你講法等於你話自己係除左「全港最靚仔果班人」之外你「除時係最靚仔」一樣咁攪笑，人唔笑狗都吠

簡單講，佢係nyk個時係nba既一線水準，hornets個陣係2線，佢既bbiq係nba球員算頂級，傷患先係最大問題

係nyk打左幾場？有無10場？一個球員要判定佢係咪一線起碼佢要維持幾季表現先知
新人好多一開始好似好勁但之後就會遇到撞牆期，因為其他球隊會開始熟悉你打法同識守你，你地睇過幾場就話佢一線？
明白到大家同佢都係華人，所以都想證明華人係可以打得好好，但佢係nba，就真係一個中庸普通嘅球員

你邏輯都幾奇怪
我咪話唔好用幾線去分
你都仲話lou will係三線
你最多話佢未到all star
不過你個幾線既準則同其他人唔同
所以你都係咪撚再用幾線幾線啦好嗎

我無話要你認同，我自己係覺得3線，你可以叫做非all star級，但非all star級係佔大多數，哩大多數入面要再分級，所以你都係咪撚再咁求其就咁分all star or non all star去分喇，你邏輯咪仲奇怪

你叫2k唔好分能力值喇，overall能力85以下嘅全部都唔好show 能力值，係咪咁呀柒頭？

尤其林書豪打後衛，同埋其實林書豪唔係打得咁差，係火箭未傷其實算係一線後衛，對得起份中產，之後成日傷，但係去到黃蜂帶二隊其實數據上都ok
問題係佢真係適合打團體戰，其實歐洲賽場真係岩佢多d

Linsanity
當年有份J 過

訓撚醒未

走籃 走入去同切入兩回事

鬼之切入聽過未？你d錯別字我都未屌

切入唔係蝗語，cut in直譯啫
切入同走籃or走入去唔同，切入個focus係個時機，唔係單單嘅去入去可以表達到

lou will充其量只係頂級二線球員 好多人憑印象認為佢得分能力勁 又係最佳第六人 所以係一線 冇錯佢進攻確實有啲料到 但係優缺點太明顯 防守簡直慘不忍睹 放佢去替補就係因為咁 安排個亂戰高手嘅角色比佢就最適合
同埋你講果班一線門檻太高啦 個個都係一線入面最勁果班(pippen有保留)

未受傷

lou will上季carry clippers 上playoff wor
E到D人究竟有冇睇波?

我會分埋一線頭同尾
lou will經過上季同今季表現絕對值一線尾既評價
好多時clutch time都係佢救世界

頂盡二線

有道理

真 好耐冇睇波嘅朋友問你快艇點解打得咁勁
你只會答因為有Pg同kawhi
你唔會答因為有Lou
講球星個時根本冇人記得佢

On9啦 cba d外援就係要得分 豪哥又唔撚係呢種 睇佢好多場直播都係空哂都傳比隊友 隊友弓7下7下咁空哂都唔入 你睇下北京鴨場均100分都冇就知林書豪有幾廢

淨計跳嘅都有
Rose
AI

然後仲贏左勇兩場

買佢返去 只因為佢係亞洲人 宜家仲要被中國人喜愛 仲好呃錢

有道理
咁如果評分86或以上為一線
75或以下為三線
用2k嚟評會唔會公道d?

莫斯科嗰隊出400，但去支那代言都發啦。

亞洲第一PG都俾你地講到垃圾咁

佢頂盡係輔助一線球星既超級綠葉

有佢係到 都唔等於球隊會贏/大大提升贏總決能力
所謂一線係可以 擔當起球隊奪冠既能力
字母哥係好好既例子
LBJ都係
2016 curry都係
Ktom都算一線
lou will一線尾佢都算唔上
一線尾只可以係啲曾經係領袖/一線球星 慢慢廢既球員
Irving liliard 呢啲曾經好勁
大家會搶佢 但慢慢開始少左球星既光芒

簡單黎講
lou will而家去pelicans 隊
大家會唔會覺得佢有機會入finals/贏個西決？

如果lbj curry 呢啲入pelicans
你又覺得佢會唔會入西決？finals?

即使irving入pelicans （被我界定一線尾）
大家都會話有機入 睇佢發揮

始終球星既光芒係耀眼
Lou will真係無
球隊只會諗邊位一線球星 可以由lou will輔助
而唔係為佢買其他一線尾/二線配合佢
況且佢都老
如果佢係20-25歲打出呢種成績
絕對有機會稱為一線尾/未來一線球員
Ben simmons 就係呢啲情況
打得有成績 年輕

Clutch time好浮雲
打左咁多年 第4節仲被人影響既話 比人trade左十年啦
老實講 佢既存在同danny green 差唔多

點解佢學普通話學得咁快， 由唔識變到而家講得咁流利

paul george harden都係二線

上面自己先講完咩自損人格
依家自打嘴巴

點解可以幾版都爭論緊lou will幾線?
既然分幾線咁大爭議 點解唔分做：

球皇級(係nba歷史上都會名留千古)eg.字母 共占 咖哩等等
球星級(輝煌屬於某隊某個時期)eg. DeRozan Lou love butler Dragic Irving(暫時係）

再補多句球皇同球星嘅分別：
球皇可以一騎當千 靠一個人硬carry eg全盛廢老/luka
而球星雖然有數據 但冇一搥定音嘅能力 eg butler關鍵球命中率低到仆街咁

舉例：
高比同Paul pierce
PP係好波 但比起高比 無論氣勢氣質技術上 始終差半班
更加唔好比較兩者歷史地位

籃球唔熟⋯⋯ 但undrafted player 打到幾年pro league 咪已經當執到⋯⋯ 而且要PTO已經唔係一件好事，PTO而被放棄，好心就知恥近乎勇啦⋯⋯

簡單啲啦，入到all star咪球星囉咪一線囉

嘈嚟做乜

Ben Simmons除咗3分之外真係好勁

公道講佢不停傷已經唔適合係nba生存，打hornets仙道頭嗰時係仲攻得下既，有速度有少少急停射波

但次次傷都係大傷咁濟，姐係冇資格留nba架啦，強如rose都唸過退休，何況佢

冇三分

pp都係果班

d rose 復活了

pp總決賽同高比55波

不過nba商業機構
加埋每個星風格唔同
著重個人果d一定易捧d 數據靚好多

湯神 真路比利 柏家 ray allen實力就夠高
唔鐘意做主角咪冇人吹捧
贏波首要 哈登 西書數據靚到而家總冠都冇

一線不嬲共識係 關鍵時候會狂得分既球員

牙lin打final勁到 你地究竟有無睇波

你講個兩件係franchise player
Ray gun自己都做過大當家, 最勁咪又係2陣

想知butler clutch time命中

其實幾線係睇你地拆到幾細, 有人覺得3線好廢咪頂唔順
有人拆完其實全聯盟可以分10線既咁3線咪算勁

ray gun全盛點會唔係一線 ？佢都準名人堂
同埋藍球好睇隊友 高比都係痂oneal ray gun果陣勁既隊友咪又係得1個

係聚3巨頭先拎到冠
個人技術意思識上 樓上果班事實係一線
有冇必要場埸咁刷咁解
唔通你叫 柏家 湯神改模式主力得分佢地會做唔到咩 試過好多次狂爆分
藍球係要贏波 圑體戰
一打圑體波自然冇商業價值冇人捧數據唔靚
強如wade都係圑體波

上年lou will carry clippers入playoff已經好撚勁
佢唔出名係事實.. 但實力絕對係有carry級既一線尾球員 以上季今季黎講

咩Q野叫一線尾只可以係啲曾經係領袖/一線球星 慢慢廢既球員
你定義呀?

唔計佢而家奶共, 一個黃種人入到NBA 呢個殿堂已經好勁
而佢又係NBA 歷史上留到一個經典時刻已經超過哂預期

之後如果香港有第一個打到NBA 既都係比你地屌到仆街
果然體育運動對香港人黎講都係CONDOM

Ray Gun
All-NBA Second Team (2005)
All-NBA Third Team (2001)

Westbrook
2× All-NBA First Team (2016, 2017)
5× All-NBA Second Team (2011–2013, 2015, 2018)
All-NBA Third Team (2019)

一線同頂線都仲有好多討論空間

你講既wade係後oneal lbj前絕對係頂級球員
冇得呃既

即係dirk係頂級, chris bosh係一線
Bosh 11屆all star唔勁咩? 勁, 不過有人比佢更勁

一線係獨特既球員
一線唔會分頭尾 球星味有就有 無就無
分頭尾係分勁既球星同廢既球星
唔係計成績同實力
係講緊佢有冇球星個陣味 同有冇機會打到入hof mvp
我覺得佢實力如果係2007年打出 我會歸佢做一線尾
因為有料外仲有後生 可以塑造

D wade一樣 佢退休個陣實力都到二線甚至更後
但佢退休個陣 一樣有話題性 有新聞做
lou will即使打最後一場都無可能有人為佢做新聞

Sor我對一線守等好緊
Lou will 無球星光芒 稱唔上一線尾
只稱得上二線
如果lou will稱上一線尾
danny green draymond green jr smith Ball成堆都可以叫一線尾
佢都唔會被GM評論
為佢買球星做雙星連線
而家打得幾好
大家只會覺得佢同harssell 打得好
但唔會話kawhi pg 同佢地組成3星4星連線
都會係雙星連線

irving 呢個情況就係 佢曾經都一線頭但慢慢carry唔起
所以佢先算上一線尾
即使佢已經唔勁 但你睇比賽一樣被關注

名人堂都唔頂級

danny green draymond green jr smith Ball << 冇人試過carry廢隊入playoff
lou will得..

lou will 上到一線尾係因為佢carry 球隊實力同clutch time已經=球星實力
但又唔係最top,, 所以我會放佢一線尾

你話一線唔會分頭尾係你既定義 人人唔同
係我角度會分埋

屌你咁都得

咁仲唔叫大陸球員過NBA強姦人個底

條友真係唔識㗎喎

Diu 你咪係google search 下羅 睇下咩人用多